今次轉會事件，方丈可能已經得罪咗港共

自從立會選舉後，高登時事台就充斥一班五毛係到扮打手不停互屌，搞到成版都係內訌私怨post，破壞晒高登時事台原有嘅討論氣氛，再加係爆料post都有講，方丈交會員資料比警犬係家常便飯，港共其實基本上已經控制晒高登嘅輿論，已經將高登「滅聲」

可惜人算不如天算，方丈無啦啦搞單咁嘅野，搞到一大班人轉會，港共之前用幾個月時間，花咁多人力物力財力去「滅聲」，而家一切都付諸流水，再加上呢到admin未必會好似方丈咁輕易交出會員資料（希望啦），港共本來一個好完美嘅監控／滅聲計劃咁就失敗而回

你睇lihkg開咗無耐，出面已經有巴打開post話有五毛想乞hkg+個code入黎，連高登出名五毛雨狗都已過埋黎仲開埋post

可想而知唔只方丈急，連港共都開始急，如果要搵人祭旗，方丈應該走唔甩

今次你仲唔仆街林早洩

其實係早洩暗黑兵法反共

連另一隻五毛狗光之練金術師都走埋黎，睇黎方丈呢隻獲都食硬